呢個世界最痛苦嘅係

已經訂左第一日夜晚飛睇
但都要俾大量劇透topic post引誘
又唔可以禁入去
如果唔係會冇睇戲先知嘅感覺
好難忍 好想討論又未有得討論
未睇嘅千奇都努力 唔好未睇前入劇透post

講咗唔好上嚟架啦
唯有見一個Block一個

柒係邊 咁你睇劇透唔好去睇任何戲